絕！阿迪達剛到曼城 阿仙奴照片全刪

只見新人笑，不見舊人哭。阿迪達是東尼-亞當斯以來第一位嚴格意義上在阿仙奴退役的隊長，也正是因此，他在阿仙奴的最後一場比賽意義非凡。面對著全場的槍迷，塔隊流下了感動的淚水。誰知僅僅2個多月過去，宣佈加盟曼城教練組的阿迪達就刪光了社交網站上跟阿仙奴全部相關的照片。

猶記得今年5月中旬的英超收官戰，在阿仙奴4-0戰勝維拉的比賽結束後，阿迪達以一個入球完美的結束了自己在阿仙奴的使命，離場時，面對著全場球迷的歡呼和致敬，他也落下了感傷的淚水。隨後他正式加盟曼城教練組輔佐哥迪奧拿，而阿仙奴的球迷也為這位在幫助阿仙奴度過最困難和黑暗時期的西班牙中場送上了祝福。

然而就在日前，阿迪達正式宣佈加盟曼城，輔佐哥迪奧拿後沒多久，阿迪達突然刪除了Instagram上跟阿仙奴全部有關的照片內容，只保留了兩張身著曼城教練組的照片。此外他還取消關注了阿仙奴的官方帳號。

這一舉動引來了槍迷的強烈憤慨，有槍迷在他的那兩張照片下面留下了蛇（叛徒）的標誌，還有槍迷表示「阿迪達刪除了跟阿仙奴有關的照片，我也把他從我的心裡刪除了。」「阿迪達像個哭鬧的嬰兒。」

在這件事情發酵了一段時間後，阿迪達在Ins上發表了一段聲明，稱：「歡迎來到我的官方帳號，之前有人佔用了我的名字，所以那個舊的帳號被刪除了，但為了不掉粉，我從之前那個帳號上重新開始，多謝你們的支持。」

有咩問題牙，打份工

雲加唔用ig，高下立見。

樓主反達

不知牙豬仔有無玩ig?

有FB，仲有個page：Olivier_豬腦，最近有300個like，好開心

借兄弟搵食果個？

叫親達都唁係好人

達哥 奶共+借兄弟搵食

黃洋達算最有良心

岩岩又多位手足like了

25

我檢舉左 olivier_豬腦個page

屌你老母 你有病？！！

豬sir出po我都有like
巧靚仔哥個就係我了

我目測9成毒撚

豬蛇我願意請食潭仔白肉 換你原諒我

唔好講原唔原諒 從來無恨
你唔反雲就OK

以德報怨 豬蛇又贏

雲加累左阿仙奴咁多

你老豆累左你，你會唔會責怪佢？

仲有隻女人達

雲加只系一個幫過我既契弟

唔會!!!

你有你道理 但雲加害左個家 做左好多錯事 好似你老豆出去包二奶 令頭家散咁 原諒唔到

雲加起左個球場（比左層私樓你），每年賺錢（比足零用錢你），又比到冠軍你，你最多只可以話雲加比得唔夠你，作為一個老豆，佢已經做左好多野！！！

仲趕老豆出門口

佢贏杯仔 多年無英超 歐聯年年16 強出局
一味賺錢但無關心個頭家需要咩
戰術死板 唔聽屋企人意見

只可以話你要求太過份！
你唔睇下人地英超下游？死衰仔，老豆辛苦搵錢，日日開工年中無休，你仲嫌三嫌四！

如果搵到錢係好老豆 咁呢個世界唔需要其他野了。 雲加只係盡左做老豆責任比錢屋企 但做唔到照顧 關心

經已給我怎會看不到
雖說演你角色實在有難度
從來虛位以待 何不給個擁抱
想我怎去相信這一套
多疼惜我卻不便讓我知道
懷念單車給你我 唯一有過的擁抱

係！

黃洋達，達狗，李永達，阿迪達

五毛狗

樓主也是牙迪達

吳孟達

迪阿高哥斯達

豬蛇好波

弱智先會鍾意迪達子

啞仔來

我要番雲加